AV女優患愛滋 其所屬片商社長出面說明

由日本AV業界設立的獨立機關「AV人權倫理機構」日前透露，一名AV女優經檢查證實感染愛滋病病毒（HIV），讓AV男優們人心惶惶，19位共演者接受檢查後，確定皆未染病，而該AV女優所屬的AV片商社長也說明事件始末。

據《日刊SPA》報導，10月22日，「AV人權倫理機構」透漏有AV女優(下稱X)感染愛滋病病毒，讓業界引起軒然大波。X所屬的AV片商社長指出，「X是在今年透過應募進入公司，當時，她沒有自覺已經感染愛滋病毒，正式出道後，拍攝了12片有戴保險套的作品。而這次，是因為首次拍攝需要檢查性病的作品，經檢查後才發現是陽性」。

社長表示，「確認為陽性後，為了避免感染擴大，所以必須即早進行各項確認，在情報管理跟人權方面，也因此衍生出一些問題」。而X何時感染愛滋病毒仍未明朗，醫生問診的時候，X曾說過去曾在風俗店工作過，加上也有跟男性交往，所以無法確定感染路徑。社長指出，「她引退以後，會持續跟醫生一起進行關懷，支援她在無損人權的情況下繼續正常的生活」。

在AV業界待了30年以上的監督日比野正明說，「80年代發生愛滋恐慌時，AV業界就徹底貫徹戴保險套，所以業界後來幾乎都沒傳出愛滋，但是近年來，AV業界出現重視網友意見的廠商，所以為了迎合市場，就出現了真正中出的作品，在這樣的風潮下，希望可以徹底進行性病檢查，朝著正確的方向前進」。

日本人好尊重愛滋病

真正ge三文魚係唔會有愛滋病

有冇人已經知係邊條女有病

柏夫尤真高娃

孫小美